laptops 叉唔倒電求救

用緊alienware 17R2
話說前幾日睇睇下youtube部電腦無啦啦黑mon 叉電器燈熄左，部機開唔倒。
咁我就上網訂左個叉電器啦，尋日終於寄到，一插入去仆你個街開得番機啦！
𣎴過就卡撚住咗起2%(plugged in,charging)度
上網查完，試過抆電，check過舊電又show正常
求全能的連登仔幫幫手